我地波台狗文武雙全

怕你班唔做運動既垃圾狗咩

大家話系吾系牙😱

Ching ho ball

不了，要反波台